[長文宣言 請推上熱門] 縱使天下已沉淪 但我哋絕不認輸

好老實，其實我哋搞國際戰線遊說，可能會係一場冇成本效益嘅放長線釣大魚，甚至乎會遭到港共政權嘅窮追猛打，以及歐美世界入面嘅左派份子圍攻批鬥 。
或者你會話我點解我會喺呢一個時候發悔氣宣揚失敗主義? 我可以話畀你聽正正相反！ 反而係面臨呢啲即時攻擊就立即放棄嘅話，呢種臨陣退縮先至係真真正正嘅失敗主義。
係，依家大家孤軍作戰留喺香港抗爭，必然會面對隨之而來嘅大規模監控同港共政治嘅恐慌肅清，更加唔使講所謂嘅議會抗爭會遭到政權體制嘅鐵拳打擊，甚至乎令自己身陷牢獄之苦。
呢啲嘢真係唔可以視若無睹，因為要我哋每一個人已經身處喺香港呢一個開放式大監獄，而且只要魔鬼政權覺得你睇唔順眼，就一定要令你走向死亡，以從而確保佢腳下嘅一切生命會成為佢嘅奴隸。
就算你依家決定成為港豬奴隸，但你只不過係能夠自己唔會成為第一批被迫害嘅受難者，苟且偷生嘅逃避唔會令你得到安然無恙嘅生活，你只會真係警察所講嘅曱甴咁樣通街走等住畀人踩！
就算面對政權迫害， 港共呢啲恐怖手段更加係我哋唔可以退縮嘅原因！佢哋嘅所作所為到最後必然會遭到命運嘅無情制裁，並且會喺往後嘅歷史書入面被描寫為卑鄙無恥嘅邪惡力量！
所以 ，我喺呢度要向迫害者們宣告，而家你哋所做嘅一切極端手段唔會得逞！ 任何有份幫助的害者嘅走狗將來亦要補償佢哋所犯下嘅惡行，以彌補過去咁多年我哋所承受嘅傷害同損失，
更加唔洗講你哋喺呢一場世紀瘟疫上，雙手沾染著成千上萬人嘅鮮血，令全天下人類承受永無終結嘅苦難。

此外，我喺呢度要警告嗰班投票畀無能政客嘅美國白左垃圾講，你哋今日所做的決定必然會令全世界人走入更加黑暗嘅地獄入面，因為你所帶嚟嘅惡性循環將會導致大家陷入無法想像嘅災難之中。
尤其係你哋為咗滿足虛無主義式嘅左派政治正確同身份政治，將一位為天下仆心仆命嘅領導者推落台，並且動員所有謊言 媒體不停妖魔化呢一位為人類作出偉大貢獻嘅先鋒，甚至同而家呢一個赤共魔鬼政權同流合污，為咗短期利益就將我哋呢一代人嘅未來同福祉拋諸腦後。
冇錯 特朗普把口就係咁撚臭兼"racist" "sexist"，但你班白左喺呢度停一停諗一諗，諗下你當初所做嘅嘢會帶呢啲乜嘢後果，同時再睇下我哋所承受嘅苦難會唔會發生喺你哋嘅身上，因為當你將你嘅權拱手相讓畀一個不停膨脹嘅權力嘅時候，權力必然會利用佢啱啱得到嘅權去壓榨人民。並且勾結權貴將人民壓榨到一乾二淨，從而能夠喺呢一個疫症時代實踐大重構，為建立佢地專屬嘅新時代秩序去剷除剩餘嘅眼中釘，然後再將你所有嘅價值揸乾。所以到時候莫講話BLM，甚至乎你哋搞基嘅權利都會因為共產黨而逐漸失去！

到最後，我希望大家可以用盡你手上一切嘅資源同能力，盡一切可能反擊魔鬼政權對我哋嘅所作所為。 無論係就咁撳幾粒仔推文，定係前往海外尋求武裝軍事訓練，面對天下剿匪嘅形勢之下，對付魔鬼政權嘅強大機器，任何形式嘅抗爭手段一定要升級! 武裝革命同意識形態宣傳係相輔相成嘅鬥爭手段，從而成為促成魔鬼政權徹底瓦解嘅唯一途徑。

我喺呢度呼籲大家係時候重新振作，為我哋呢一代人嘅變革革命出一分力
為因政權迫害而失去自由或生命嘅殉難者報仇，向呢一班同流合污嘅寄生蟲追債

我們永不忘記 我們永不原諒
我們必定反抗 我們必定報仇

我願榮光歸香港

光復香港 時代革命
沒有暴徒 只有暴政
變革香港 消滅叛徒
剿滅匪類 刻不容緩
民族自強 香港獨立
香港人 建國
天滅中共 全黨死清光

push 1

push 2

Push

push 3

thx ching

共匪見國際情勢不妙開始心急，但呢一切只會加速歷史嘅軌跡，而歷史必然會發生嘅事無人能擋，按歷史規律，香港人必勝

推

push ed

thanks ching

push 4

push 5

push 6

push 7

push 8

push 9

push 10

永不忘記 永不原諒

一日未禁網，一日都仲有國際線。

好多手足坐緊，想做都做唔到。

咁點解唔代佢地做

共勉之。

推一推

Never forget Never forgive

push

寧化飛灰
不作浮塵

永遠記住港共政權對我哋嘅所作所為

true

包包你好

thx sis

你若放棄，誰衛我城？

你若放棄
誰衞我城

共勉之

皇兄你好

我可以被世界淘汰 但絕不會被世界擊敗

They will not replace US!

.

拉

黃黑旗 推

感謝手足欣賞

thank you sister

白花油夠鐘推嘢啦

repush until victory